十點9叫（3）

聽晚7點30分大家同我出黎

原來有鳩叫post 葵涌好少人嗌